如果每晚08:31行下黨鐵商場, 會有咩發生?

9月8！到時見！

成班人黑衫口罩齋行佢哋都落閘

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

係咪唔洗做生意